[薯蛋台] 逃離塔科夫- Escape from Tarkov

今晚賺下錢先~

今晚都會開台, 不過時間會晏小小 要10點後
眾手足,今晚見啦!!

11點左右，薯叔開台，有興趣入黎睇下～

多謝各位手足既支持同埋鼓勵, discord 群已經突破100人大關,有見名此,薯叔同埋兄弟拎左小小遊戲入面既福利俾大家, 會進行抽獎環節, 如果有興趣可以入DISCORD群入面睇返詳情。

薯叔教室方面, 盡量睇下今個星期仲可唔可以UPDATE 多一篇, 努力尋找題材中!!!

多謝你地!!!!!!!!

開台抗疫中!!

係超人?? 係雀仔?? 係薯叔呀!!!
薯叔台 今晚9點約實你

開台了!!!

薯叔潛水多日,終於開台啦1!

香港早晨, 薯叔台 賺錢任務天